不知不覺，鏗哥為校園台帶嚟唔少流播久遠既term:p

以前只係得i大，邊有人會分青大（青衣ive）、沙大（沙田ive）、柴大（柴灣ive）
鏗哥喺2013年嗰陣一手帶入呢啲流派

仲有埋工（埋位立刻工作） 大學

同埋電競男拔

仲有好多，想講就推post

改變香港civil界嘅人
因為佢我有幾個中學同學14年dse math得2都走去讀i大civil
搞到近呢幾年civil爆煲

校園台Hall of Fame

仲有i大鏗

你覺得你自己好好笑咩

針撚住一兩個人
出到社會有冇人識鏗哥都成問題

但埋大呢啲term少上甚至冇上連登既人都識

而街外人對你既唯一印象就係瘋狂咬Cu engine既痴線佬

幫i大升格做大學嘅神
青大萬歲

笑撚左 捱返五年十年先再諗考牌啦

I mean 畢業同考牌係隔好耐的事

鏗狗

推爆civil=>EE=>依加到CS,CE

鏗哥 = 生態破壞者 = 落地獄

鑑哥=ive仔既神